garmin 235用家請入

個感應器突出嚟會唔會戴得唔舒服？
行山好無用？